點解屋企人可以咁撚閪？

自己做錯嘢又唔認，仲要賴落啲仔女度，話佢錯又唔忿氣，之後成個禮拜都喺度玩針對 都唔知自己係咪真係親生嘅